有無手足睇有樓萬事足睇到哭

17歲degree畢業，月儲105%🤧🤧🤧